一人分享一件正能量既事

關於咩野都得

我先

今日做左運動 好爽

今天打了8次飛機，覺得人生充滿希望

2018 dse拎到2分 好好彩 都入到鏗鏘駕駛學院

推咗個低壓槽落街 跌到一地都係街燈